講句公道話，留守派同「冷氣軍師」都有好嘅一面，唔洗互屌，應體諒

一方面留守派前線想殿後，一齊走，用行動證明齊上齊落。當中亦有人唔想咁快完，叫囂發洩，做吓創作，圍內面對面討論前境等等。前線一直都有哨兵睇路，該散就會散

另一方面「冷氣軍師」（包括行完返屋企嘅手足）擔心狗一發癲，到時又失幾個兄弟就唔好。而且過往經驗一入夜就好危險，加埋鬼嘅存在，擔心到屌出聲都唔奇。

如果咁諗，各位條氣會唔會順啲？仲有好長嘅路，各位手足要互惠互諒互助互信記住核爆都唔割。

兄弟爬山，各自努力

小弟文筆差，希望你哋明我意思

十連done